apm重狗

Jm9？

和你Sing

🔴觀塘狗力調動🔴
#觀塘

1644 ～開源道馬會 4豬一衝 閃燈停泊 全車反光紙 其中三架隸屬Ptu g隊

1645 ～兩衝一豬停泊係亞太中心門口 AM9964、AM7783、AM8867(豬) 防暴落地

1648 ~觀塘道近APM對出巴士站 2豬2衝停泊 5個防暴落地

1652 ~觀塘道 apm門外多3衝1籠1白豬 共5衝2籠1白豬閃停

1652 ~觀塘道 亞太中心及APM一田外 2eu2豬1白豬閃燈 其中一team隸屬九東

1655 ｜裕民坊近巴士總站 約3eu4豬閃燈停泊 至少15名防暴落地往apm方向

1655 ～消防局外 4豬1衝 閃燈停泊
豬隸屬 PTUG Platoon 2
衝 KT 5

1709 ～狗鐵A出口16+軍裝

1709 ～狗鐵A出口連接apm天橋8防暴

1711 1EU 2豬龍在開源道 APM 門口對面
#公海報料

1718 ～狗鐵A出口2衝1豬

1719 ～B出口 觀廣對出4豬1衝

1722 ~消防局2鬼私 2豬

1723 ~觀塘廣場1衝2豬1鬼私（PTUG)

1720 ～裕民坊 2EU 4豬籠停車fing燈中

1720 ～狗鐵觀塘廣場出口6+軍裝

1729 #觀塘 Apm觀塘道 防暴落哂地 罰企
#公海報料

1735 ～APM & OPC 樓下三衝三籠兩私家車 約廿隻落地抖氣

持續update:1735

舉白紙行動

⚠️ 活動預告

EX404-觀塘行動

日期：7月6日(星期一)
時間：晚上6點
地點：觀塘APM 商場中庭

👉🏻今次嘅靜默行動,希望大家可以：

✅出街幾時都要帶身份證

✅帶一張A4 size嘅白色紙
(最好是完全純白色的紙,
紙嘅兩面都無任何文字、圖案或顏色)

✅一齊到商場展示你的白色紙

👉🏻今次嘅靜默行動,請大家：
❌不揮旗
❌不展示有可能違國安法的抗爭文宣
❌不呼喊有可能違國安法的口號
❌不播榮光

5分鐘前防暴落咗車啦

GFHK

A出口重狗

DKLM 舉白紙都犯法，下次不如舉白旗

乜9 活動
完全0 宣傳

岩岩見到出面有3豬蘢， 2 EU